賤種朗調戲fans女友 球迷：我以後唔再係朗迷

就算C朗強姦、逃稅、捐錢走數、雙性戀、周街小便、罵隊友、打人，但佢的fans不會容易離棄佢，但原來兩年前發生的一件事，竟然令一個由細到大都鍾意C朗的fans好決斷咁話我以後唔會再係C朗的fans

兩年前, 有個叫Alex的fans寫左封信比C朗，後來Alex的女友Aline知道C朗隨皇馬黎左墨爾本踢世冠盃，於是係instagramsend個message比C朗，問C朗收唔收到Alex封信

但C朗的回覆竟然係叫Aline send她做gym的相比佢，女方以男友不高興為由拒絕，C朗竟然回答 “baby，冇人會知既”

最後Aline拒絕，但C朗就送左張世冠盃的波飛比Aline

Aline就問C朗可唔可以見一下佢男友Alex，因為Alex一直都係C朗的超級fans
C朗竟然回答，美女，我唔想識男人，只想見你

就係呢句說話，Alex如夢初醒並公開事件，由細到大都係C朗fans的Alex對偶像行為非常失望，從此不再係C朗fans

美斯又贏

賤種朗

賤朗300

C朗竟然回答，美女，我唔想識男人，只想見你

好假wor
c朗而家條女都正過佢多多聲
又無圖乜都無

同埋條女對c朗來講應該都幾普通

賤蛆

得啦，條女姣你朗啦

屌 呢獲野真係流左D WO google所有新聞都無個女model同C朗既whatsapp對話圖
全部都係得個UP字WO

以女論女啫
佢條女好撚索wor

早

條仔無論如何最後都會戴帽，條女咁索

C 朗唔會咁回應 有文字歷史 點會咁蠢

諗起之前有條鬼佬黎香港，撚狗咁撚港男港女
條仔喺格離，個港女都同條鬼佬調情

賤+種=朗

個個有錢佬好似你咁諗，呢個世界就唔會有咁多雞同咁多婚外情啦

借牙朗上位

對話圖呎

魔性

就算C朗強姦、逃稅、捐錢走數、雙性戀、周街小便、罵隊友、打人，但佢的fans不會容易離棄佢

白紙扇

最唔離棄佢果個咪王騎自己 日日係到幫人刷存在感

不離不棄 好感動

賤加種～就等於朗～

Metoo

王騎早晨

無圖任佢up

調戲男球迷就信

C朗呢啲大明星點會咁on9
你估香港啲暗星/運動員咩

幾撚時完山之民呀 唔想睇啲生蕃

場仗打左年半

阿朗識中文

C朗竟然回答，美女，我唔想識男人，只想見你

正常
男人老狗緊係識女啦
證明王騎話佢雙性戀唔成立

唔想識男人

係時候唱衰阿朗降低佢拎世足嘅機率

就算C朗強姦、逃稅、捐錢走數、雙性戀、周街小便、罵隊友、打人，但佢的連登賤朗粉不會容易離棄佢

希望你出街比拉舒福特撞

講經咩 cap張對話圖先講野啦

同時間牙朗係雙性戀

C朗中文幾好

鳩up啦你 佢明明係基 點會咁做

魔性基因

女冇人嫌多

2015 年

王狗話係真就係真